［警世］白左下一個批鬥的 好可能就係香港人

有鬼佬瘋狂將香港同美國capitol hill 混為一談

幫手檢舉 唔該

我地撐侵咪撐侵囉 驚閪咩

Pish

仲有呢單

Nury vittachi 係 本地鬼頭藍絲

無左，係左翼

無錯